連登新諷刺，一邊叫人 罷買乜乜乜乜，一邊蘋果手機推到熱門

你哋知唔撚知醜㗎偽黃絲

仲好意思
龍角散

ok

咁黃絲應該買咩牌子嘅電話?

慘得過你講手機